比個男同學騷擾 應該點處理好

佢日日都我講啲gay野
懷疑比佢性騷擾
應該點處理好
係咪可以告鳩佢

打鳩佢

俾我就唔忍喇 仲唔打7佢？

用鳩打佢

好好笑

SD J圖比佢

用塊包皮包住佢條賓周

我忍鳩佢好耐 宜家sem break 見唔到 遲啲見到既話一定打到佢變林鄭

全港最大..

互含啦

7414

屌 讀緊男校係咁㗎啦
遲啲讀男女校咪正常返囉

其實呢句野有潛力去hehe個level

Sor, 我笑咗

俾個男同學屈鳩我gay佢 點處理好

佢話你屈佢喎

On9 呢條友日撚日同我講gay野 真係冇屈佢

MORE

好癲

can you two just go get a room?

屎窟不保為有替你祈禱

笑撚左 搞咩黎咁gay

條撚屌 無啦啦呢年係咁gay我 又話我可愛 又表白

笑左

幾時介紹啲女孩子比我認識下

我係肥叉燒，你係白飯。
我係牙膏，你係牙刷。
hehe

做乜撚嘢

好似講緊爛gag多啲

唔gay你屌你

?你唔會覺得呢D 係玩下玩下掛...?
有機會對方係認真

米傻拉
明顯條友係講笑

我基事都遇幾多下
係有機會認真的

樓主好靚仔?

佢成日都咁講唔似玩 我懷疑條友係真

睇d 對話睇到扯左
樓主有無興趣contact 下

佢成日同同學講想”meet”你面珠燈

不如我比佢contact師兄 你聯絡佢你地hehe？

打足14巴！

小可愛

Why not together?

不了 讓比你

屌唔好忍啦 用你碌鳩嚟懲罰佢啦

仲等咩？ 你快啲上啦

tone櫃

ching d 功夫可以改變基因?
請
賜
教！

講果條友靚唔靚仔先
靚仔咪試下囉

睇晒啲圖
覺得佢好搞笑

你send啲囡囡圖俾佢囉

想tone下樓豬

屌到佢怕 屌到佢脫肛睇吓佢仲玩唔玩

想知而家香港有幾多男人係gay

諗起好耐之前俾心基個嗰po

加甜pls

比心gay

樓主好enjoy

含醒佢啦巴打

約佢開房，屌到佢怕男人，屌到佢變直

Strong post lm

米貼台灣省嘅人拉

講就兇狠

比心gay d friend

明明樓主都屌扮咩野

樓主仲覆機姐係有性趣啦 建議可以洗定屎眼

同HR講

塊面

Cringe

樓主係咪去屙尿個陣比佢偷睇過你條J，所以先對你死纏爛打

lm

真愛is coming

more

我唔想再比佢gay了

真係痴撚線

畀人恰到上心口仲忍

係男人就大大力屌鳩佢啦

其實樓豬同你朋友幾sweet啊
一齊啦不如

樓主覆得咁唔抗拒咁唔決斷
會唔會根本就係隱性gay

我同以前同學都係咁傾（大家都有女朋友）

有無佢嘅相
我想同佢互含

笑撚死
有d位我同d fd傾計都會咁
不過有d又好似真係有少少gay

邊個射先就輸

我對女仔fd都會
利：大家都係異性戀鍾意男

不如我地做⋯⋯

你是不是gay的 我可以介紹佢比你識

我不是gay 但是我想睇你地gay

真 睇得幾過癮

樣唔樣衰

條撚屌柒到喊

咁建議立即將死亡降臨係佢嘅頭上
樣衰仲想gay人

建議將佢轉介比我 我代你比佢搞